鄭松泰海洋公園撥款投棄權票，理由是珍惜香港；海洋公園重開 將推做瑜伽及冥想

sky_cock 最中意乜post 都貼果張唯一反對票

係咪跟鄺仔學點用標點？

佢遲下應該珍惜埋土佬呢啲本土文化